［集思廣益］引渡條例通過後 中國可以直接審判所有香港人

大家覺得可以點炒熱個討論氣氛
有咩抗爭策略可以討論吓？

點解唔幫澳門人爭取民主

點樣可以將件事提升到國際層面？

有無用

呢個有邊次有用

關蛇而家仲有冇返澳門

#9 show到佢今日喺澳門
不過之後嘅 reply踢爆咗佢繼續用中移動

香港出世
住香港廿幾三十年
身分認同係香港人

強制移交中國審判，明顯剝奪人權

舉牌，拉橫椏，大聲公，快閃，宣告有關資訊

一齊支持香港融入大灣區

唔係話焦土咩？

從來都係只有港獨一條出路